有冇做飲食既巴絲一齊分享下點樣服侍啲西客

拋磚
之前做間平價西餐 有次有個客叫豬排
出左餐食左1/3話唔夠熟 我都好心幫佢話拎入去煎
點知佢唔肯俾我拎 話要塊新既
我咪問廚房 個大佬又話okok
我都知有野睇即刻鼠入廚房食花食
見大佬係垃圾桶搵返條肉眼頭尾cut出來唔要個塊
之後踩兩野再煎比佢
條友見到有塊新排食得不知幾開心